林鄭：市民要以客觀科學看待接種疫苗 勿有政治滲入

林鄭：市民要以客觀科學看待接種疫苗 勿有政治滲入

#港聞 行政長官林鄭月娥表示，如疫情無惡化，年廿九至農曆新年假期期間不會封區強制檢測，而假期後亦會安排逐步復課復業。另外，科興疫苗數據將由顧問專家委員會審視，林鄭月娥指刊登醫學期刊只是其中一項要求，強調政府並沒有偏頗。 (2/9/13:16) 全文 ()

客觀數據

所以咪唔打

我唔妥啲支那疫苗都係好客觀嘅事實

咁淋病係咪第一個打？

我唔想打=政治

支持上海復星 政治正確

林鄭月娥指刊登醫學期刊只是其中一項要求，強調政府並沒有偏頗。

我就信科學，信醫學期刊

我唔識政治亦唔識科學
剩係啲疫苗係新
而疫苗或多或少都有副作用
所以唔想打住
完

唔達到其中一項要求，咁就唔可以用囉，科學呀！

唔係話可以唔洗某國提供data咩
唔比人知啲data 但係叫人客觀科學看待接種疫苗

醫學期刊真係唔科學

佢唔提供第三期報告，叫人點客觀同科學看待呢隻疫苗？

科學治港
理性救國

777唔係話第一個打既咩？

打左未？

科學角度冇數據
法律角度冇保障

叫藍屍打啦
得佢哋先至會因政治為國捐軀

醫學期刊政治化

香港有疫苗啦咩？多餘

第三期報告都未有夠晒科學

客觀數據就係連期刊都冇上過
信條撚

客觀科學的結論：中国疫苗都唔打

係就係打
但內裏係乜邊個知

林奠本身好多嘢講咗但掉轉做
=> 林奠誠信破產
=> 林奠話政府冇偏頗冇人信

同政治冇關，好科學嘅結論

打biontech快過我地啦

Fair test都做唔到學人講科學？